又到愚人節，今年Google有咩玩？

如題

無人理樓主真係好可憐

你d post好多人理？